有幾多人因為今次美國大選認清世界而放棄生仔？

呢個世界一直都係咁黑暗，以前仲會俾窮人假希望有向上流嘅機會，今時今日戲都廢事做，基本上你個仔想係呢個社會生存，一係同流合污，一係安份做隻豬，講到尾，你個仔，你個仔個仔，都只係呢個世界可有可無嘅一個奴隸

早你十幾年

結婚生仔係社會最大謊言

都溝唔到女

我無論乜野情況下
都冇得生仔/有家庭喇

美國最窮嗰班自願做奴隸冇計
望吓底特律Dem得票率幾高就知

你呢啲人生失敗者就另計啦，世界再差啲對你都無影響，你都無嘢輸，我係你就不如是但搵個女人結婚生仔拎公屋攞綜援

底特律好似窮到kfc都有防彈玻璃

我好後悔

後悔生仔？
生仔其實係賭博

貪一刻既快感

生兒育女可以放棄，閪就一定要屌

睇穿左好耐

同意，生咗出嚟只會害撚死佢，世界太黑暗
教育，生活水平、健康政治全部都冇樣好 ， 特別睇到今日d煙霞真係想支那國工廠快d收皮

生...生仔抗共

個小朋友乖唔乖先？如果乖仔生性都ok嘅

記得戴套

其實唔會，應該會統治世界

認命吧 你下一代只會更難過 XG人

都係想offer少少希望同鼓勵畀大家啫

假咗啲囉
我依一代硬食完解決到就話姐
唔通好似賤種上一輩咁呀

乜中電同港燈黃架咩? 點解你仲唔自己踩單車發電?

+1